台灣朋友有野同大家講

收到晒！

我係 line group 既台灣 frd 全部都表示好關心同支持我地，大家一定要撐到底！！

sorry double posted, 網絡問題